袁嘉敏呢張相真係痴鳩線

蒙頭入閘

幅圖同篇文有咩關係

出個九唔搭八嘅post又有人包啦

拍戲個body唔掂

髮形仲好似去左70年代

咩事

條腰再幼d就prefect

Candy

而家都好癲

嘩 我屌

哇

果然唔出樣就無敵

我要屌呀

遮乜鳩 大家都睇過晒啦

Starting Fresh! 一月份沒有怎樣更新instagram... 喂有冇老細想包我

我都屌

邊到仲有無碼相J

痴線

雞都唔會咁做
佢真係賤過雞

大佬話曬都係最上鏡小姐
洗唔洗搞到要蒙頭咁誇張 平時食開世界小姐?

乜都睇過晒啦

講真有得屌我真係狗咁衝埋去屌

成班友扮晒野

唔洗多講，有得屌一定屌

講真佢個樣唔差啦下話
話要蒙頭入閘果d都on撚9

屌

咁正都唔屌我屌咪大家果份

講真靚過你老婆

痴撚線咁正嘅女都紅唔起

冇樣好正

好想顏射佢 , 見佢黑口黑面就想唧落佢塊面

副計真係幾正
大波幼腰 個樣係老左啲但都唔差啦講真
之不過 出張咁既圖搏咩

嘩屌

想狠狠咁教訓佢

鴨皇睇到我扯晒期

Body好正，佢幾歲？

全裸 , 博咩...痴撚線.
唔好以為差兩點就叫全裸. 兩點真係咁重要
老豆老母睇到會點諗

鴨王個髮型累鳩左佢

32

我屌晒你地果份

moar

過年追數

當年佢係做陳可辛既秘書 吳君如提名佢去選港姐 呢個決定真係醒到無輪 如果宜家仲係陳可辛身邊 真係離婚都似

個波型靚到震

好想比佢夾好想鍾個頭埋去

好淫

即刻去睇鴨王, 睇番佢兩點睇對波
年紀大依家應該變木瓜,

咁先正

臭雞

吳君如撈咁多年，緊係醒啦

唔洗蒙啊嘛

根本佢就好撚正

講得無錯,日對夜對,吳君如實攪佢

好撚多女人都係鍾意po張露腿或者露gap相出黎然後打埋啲唔關事懶係感性個啲caption 呃like都要呃得咁肉酸

話蒙頭果d 9成9青頭仔

我屌

痴線 好博

感情事相當糾結

搵新老細

粒lin應該幾好奶

個樣靚過7成港女啦

J就J 啦咁多野講

Fuck the shit out of it

石更哂

露成咁都係得200個like
好慘

套戲睇曬，不了

癡撚線ptgf啲post嚟？

細個時好窮幾靚女
青年時暴肥
入tvb被投閒置散仲要好快演人母
如果tvb重用佢根本唔駛做脫星

我唔洗蒙頭

全裸都睇過啦

王晶肯定啪到爽 提子

好想比王晶屌

波形

痴撚線
我真係可以屌晒你地果份 我講真

唔好同我爭

13歲到澳洲墨爾本讀書，其後回流香港，於香港大學比較文學系畢業
窮？

搵我？

講咁耐都未有相

邊撚個on9仔話要蒙頭
人地蒙你又蒙

其實佢攪乜，脫完拍左一部咁大把就冇晒聲氣，點解唔繼續脫，一定爆紅

露到咁 Ig得百幾個like

佢個樣睇落好老，上面張童年照都好老積

果然囡大波便無敵

好想屌

有冇鴨王重溫下

話蒙頭果班小學生黎?

自己入去慢慢回味

Body好撚正

lm

留名

可能屌開明星掛

一個佢一個coffee 個格都好淫

omg

好正，身材咁撚正

如果無睇過佢粒lin仲會以為佢啡到咁

樣唔差, 不過個妝同髮型好娘

同呢啲女人水乳交融，只會有空虛既快感，我選擇唔屌

屌你地唔係排隊就企開啲啦

中大乳頭, 啱啱好,
比鬼佬男友食咗幾鑊, 依家細撚應該滿足唔到佢.
食完洋腸番唔到轉頭 好似係.....
本身淫底, 係咁SHOW BODY, 又話自己無底線
所以全裸都冇所謂. 性慾強無計, POST相舒緩吓, 大家體諒

王晶睇中多數都係大波女, 唔會有 B級以下係晶女郎

正到仆街

我覺得好撚正 包括個樣

樣靚身材正，要蒙頭先入嘅真係巴撚閉

記得佢都幾pink下

痴撚線，做乜春

好想屌
利申：月入2000

有無聯絡方法？

好想連佢閪邊啲油都奶埋

我屌撚硬呀！

晶哥後生玩咁多 家下仲可唔可以硬起呀

無錢就屌到佢出水
有錢就唔屌佢啦

無啦啦做咩有油

BAM

佢繼續拍咪好囉

有自己一套的袁嘉敏，拍三級片登台受盡難堪，甚至遭人歧視杯葛，都無阻她向上爬決心。捱過經歷和出身，對她亦有深遠影響。

「細個到十一歲住喺鐵皮屋，日曬雨淋，就算死咗都冇人理我哋，覺得係社會上係隱形嘅一群。嗰時對住四面都係鐵皮，啲貓狗行過，樹上啲果實跌落嚟都會好嘈，夜晚根本好難瞓到覺，成個童年我都係失眠。所以自小我就渴望有白色嘅牆圍住我，打風唔使驚，我立志將來要所有鏡頭對住我，燈光完全打喺我身上，因為細個冇人睇到我，到大個要所有人注意我。人望高處係應該，啲人可以住喺度（山頂），點解我唔可以。」袁嘉敏說。

改d咁既名
通常個樣唔靚得去邊
而佢就人如其名

candy ball

佢咁都叫樣衰

就咁睇細個真係好窮
希望有飢餓有錢佬包咗佢

D人唔敢Like

覺得佢d淫係純粹出於工作需要

邊張相有人cm關心過佢

波型真心高汁

佢根本就唔係淫死魚樣黎
成班青頭仔見到大波就覺得好淫
到底見過大波死魚未

正野

正臭雞英文名仲叫candy
but好想屌

未

我屌過佢喎 佢自動波嚟

利申親戚關係

如果唔係連登睇到重以為你屌過佢黎tim

勇氣

冇錢又要出下po了

我屌
屌到馬上風都屌

唔使蒙頭都得啦

真係淫到出汁

噴火龍加大波波

想得意

很想要吧

唔洗入閘都得啦

死魚樣唔可以淫，佢先係青頭仔

有無套戲嘅種子

Dailymotion search就有

有錢一定包番半年睇吓點淫法

吳君如一定慶幸一早掃走佢

可唔可以成副身家包佢一晚瘋狂啪啪啪？

好想屌 但驚有性病 你知啲大陸佬唔知屌過幾多雞

好撚正

連登仔個個後宮佳麗三千人
肯蒙頭入閘已經係恩賜啦

係D垃圾片到露有咩用
要好似湯唯咁 係啲大製作到露先紅架嘛
冇腦

佢蒙自己個頭費事嚇親人咋

e隻雞開1千萬我會信佢多d

李安依啲大導點會搵佢
貼錢都唔請啦

佢好似愈黎愈搏

我諗佢一定幫我升幾個LV. 有得屌我一定屌撚爆佢。。。

我蒙你地頭入佢個閘

嫌人老同話蒙頭入閘果啲人，同以前讀書果陣唔認打過飛機嘅男同學一鳩樣

要蒙頭咁撚誇張

平時食開咩女

蒙你老母頭咩

其實佢真波定假波？

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

有無鴨王露點圖？

同求

第五頁咪有囉
J到盲咗?

好想同佢大戰一日一夜。

呢款乳暈真係好撚正

鴨王真心正呀

真係好等錢用

啪啪啪啪啪啪

Kong u既女真係好淫

佢把聲先正，齋聽聲已經硬曬

囡你老母

唔夠大

佢地都冇結婚

屌你唔好咁中肯

我懷疑我同佢係同一間幼稚園讀同一班

其實佢話晒都係港姐
做咩要攪到咁

其實港姐依家同cctvb d 藝員訓練班有咩分別？

冇 港姐冇晒地位啦宜家

話蒙頭果班你地蒙飽佢 我直上

唔好同我爭，ok?

可以一戰

留個名先

唔蒙頭都屌到佢反艇啦

當樓上巴打自己蒙緊頭嘅時候，
我已經屌到佢高潮咗十幾次

法官大人 我屌

老實講, 巴打你係咪日日食鳳爪排骨飯嫁

下下骨撞骨咁屌閪好撚過癮咩家下 好啦, 俾你屌得一次, 兩次, 三次, 撞得多, 你都痛啦; 好啦, 唔好話你會痛, 條女都痛啦, 定係你個仆街鐘意SM 自己SM埋人地

有波大多數都有d 肉地嫁啦, 睇到呢d 下下都回應" 肥撚到成隻豬咁 ", 即係表示你好清高 定有特殊癖好鐘意d 瘦到好似厭食症個D 女咁

好啦, 真係俾個瘦到得棚骨啦, 唔肥啦, 但係又多數都無咩波路, 就算有波路都好辛苦啦, 唔通你要條女下下睇跌打去俾個跌打師傅非禮條腰咩

佢點會上到湯唯level
有鬼演技咩

佢套鴨王都J過幾次

唔係話有全裸寫真咩去左邊？

咁樣先最好啪 直上唔洗蒙頭

個樣都唔差，好人好姐去做雞

呢下真係高，繼續做長毛秘書，真係身家都俾佢迷左一半

佢拍戲都係做秘書D角色

城城既弱？

佢個面型好揀髮型，好易睇落好老土

不過波大遮三醜

通常一定要係對奶上面射精

十五萬屌晚ok?
揀個巴打幫我通知佢thanks
齊包膠（你明嘅）

全裸都冇雞味，只有湯唯同徐若瑄